高地價係咪邪惡世界秩序

地貴樓貴 大量勞動回報比政府吸乾
好似matrix 咁變相用另一種手段 將生存作為佢地背後既資源

咩叫將生存作為佢地背後既資源

只係用另一種方式去行奴隸制度

資本主義根本冇走過
唔明點解依家先出嚟扮見解獨到

古代通常炒貴 糧食，但好易暴動

炒貴樓，就可以逼死你地成世為樓做權貴slave，更易控制

你咁熟不如出黎分享多啲
提起下大家討論，唔好收收埋埋啦

係

資本主義倒退左返去封建地主(產)階級

香港又黎鬥地主既話
會非常精彩

想玩

好事，證明是貨真價實嘅資本主義。